ive已派offer

1200準時收到SMS 已正式取錄

I大好過港大多多聲，唔明點解d人成日恥笑i大

報左咩科？

Hkdi FTV

IVE 電機HD

正式取錄

條件取錄係咪要五個二？

ive d制度

on9
8月尾walk in 都收啦

幼教

+1

8月尾去 有位既都會收
利申 試過

咁係咪要咁玩命先